{
    "question": "22. Uyah rasana...    A. amis\r\nB. asin\r\nC. lada. bacanya bahasa Sunda\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Asin</p><p></p><p></p><p><strong>#</strong><strong>S</strong><strong>E</strong><strong>M</strong><strong>O</strong><strong>G</strong><strong>A</strong><strong> </strong><strong>M</strong><strong>E</strong><strong>M</strong><strong>B</strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong>T</strong><strong>U</strong><strong>!</strong><strong>!</strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "naon-anu-dimaksud-singget-374",
            "question": "Naon anu dimaksud singget\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kudu buburu atau tidak boleh lama</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>singget artinya ringkas, singkat, contoh kalimatnya \"Geus atuh nyarita teh sing singget ulah sagala wae dicaritakeun\".</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-wirausaha-salah-satunya-adalah-bersika-p-positif-dalam-hal-272",
            "question": "Sikap wirausaha salah satunya adalah bersika\r\np positif dalam hal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>melihat kegagalan</p><p></p><p>jadikan jawaban terbaik yaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pratelan-sing-bener-miturut-unggah-ungguh-yaiku-a-kula-tindak-483",
            "question": "Pratelan sing bener miturut unggah-ungguh yaiku...    a. Kula tindak rumiyin.\r\nb. Kula sampun dhahar.\r\nC. Bapak diutus adhik.\r\nd. Simbah nimbali bapak.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.bapak diutus adhik </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pompa-digolongkan-sesuai-dengan-prinsip-operasi-dasarnya-yaitu-900",
            "question": "Pompa digolongkan sesuai dengan prinsip operasi dasarnya yaitu \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pompa perpindahan positif dan pompa dinamika</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jaw</strong><strong>aban</strong><strong>:</strong></p><p><strong>Pom</strong><strong>pa</strong><strong> </strong><strong>digol</strong><strong>ongkan</strong><strong> </strong><strong>sesu</strong><strong>ai</strong><strong> </strong><strong>dengan</strong><strong> </strong><strong>pr</strong><strong>insip</strong><strong> </strong><strong>operasi</strong><strong> </strong><strong>das</strong><strong>arnya</strong><strong> </strong><strong>yai</strong><strong>tu</strong><strong> </strong><strong><u>pom</u></strong><strong><u>pa</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>perpi</u></strong><strong><u>ndahan</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>posi</u></strong><strong><u>tif</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>dan</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>pom</u></strong><strong><u>pa</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>dinamik</u></strong><strong><u>.</u></strong></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Pom</strong><strong>pa</strong><strong> </strong><strong>Positive</strong><strong> </strong><strong>Displacement</strong><strong> </strong><strong>beke</strong><strong>rja</strong><strong> dengan</strong><strong> cara</strong><strong> </strong><strong>memberi</strong><strong>kan</strong><strong> </strong><strong>gaya</strong><strong> </strong><strong>tert</strong><strong>entu</strong><strong> </strong><strong>p</strong><strong>ada</strong><strong> </strong><strong>vol</strong><strong>ume</strong><strong> </strong><strong>flui</strong><strong>da</strong><strong> </strong><strong>tet</strong><strong>ap</strong><strong> </strong><strong>dar</strong><strong>i</strong><strong> </strong><strong>sisi </strong><strong>inlet</strong><strong> </strong><strong>menu</strong><strong>ju</strong><strong> </strong><strong>sisi </strong><strong>outle</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>pom</strong><strong>pa</strong><strong>.</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pertanyaan-berikut-yang-merupakan-bukan-merupakan-fungsi-darah-ya-892",
            "question": "Pertanyaan berikut yang merupakan bukan merupakan fungsi darah yaitu...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meneruskan rangsangan ke otak </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf kalo <em><u>salah</u></em><em><u> </u></em><strong><em><u> </u></em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meneruskan rangsangan ke otak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalau salah dan semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arus-yang-mengalir-pada-motor-starter-unit-alat-berat-adalah-312",
            "question": "Arus yang mengalir pada motor starter Unit Alat Berat adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pada saat start switch diposisikan ke start, maka arus akan mengalir dari supply baterai di  teminal B ke terminal S pada start switch menuju salah satu terminal koil pada start relay. Pada saat yang sama arus yang lebih besar mengalir dari baterai ke terminal S pada Starter motor melalui kontak start relay yang sudah close, dan membuat pull-up winding dan hold-in winding di- energized, kedua pull-in dan hold-in winding aktif, yang menyebabkan tuas mendorong pinion sambil overrunning clutch-nya bersentuhan dengan flywheel</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulisan-ne-doyan-jajan-yen-di-tules-ngango-aksoro-jowo-dadi-210",
            "question": "Tulisan ne doyan jajan yen di tules ngango aksoro jowo dadi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf ya kak/dek aku ngak bisa jawab karena aku juga pemula disini ;-;</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "42-tidak-melakukan-perbuatan-maksiat-karena-takut-masuk-neraka-m-236",
            "question": "42. Tidak melakukan perbuatan maksiat karena takut    masuk neraka merupakan salah satu contoh....\r\nA. beriman kepada kitab Allah SWT\r\nB. beriman kepada Allah SWT\r\nC. beriman kepada malaikat\r\nberiman kepada hari akhir\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. beriman kepada allah SWT </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna dalam konteks iman kepada allah salah satunya adalah menjalankan semua perintahnya dan menjauhi semua larangan nya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-struktur-penulisan-surat-pribar-di-pada-contoh-2-dan-3-d-107",
            "question": "Tuliskan Struktur penulisan surat Pribar    di\r\npada contoh 2 dan 3 diatas\r\nseperti pada contoh surat 1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hajdjahnahjafsjftajsglshdhsh5ahhstsjsjafgsjztsngsnshhdsfsbsnshtsjsksjsnhafsjrsjdaanajcahMagnagsnsntanyanatanstmaynatsn6dgj5ajystgsystshajtnghagagsnsgsh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "firman-allah-swt-yang-menjadi-dasar-hukum-diat-adalah-927",
            "question": "Firman Allah SWT yang menjadi dasar hukum diat adalah?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dasar hukum wajibnya hukuman diyat terdapat dalam Al- Qur`an , Sunnah dan Ijma&#039;. Dalam Al-Qur`an terdapat dalam Surat An- Nisa ayat 92. \"Dan tidak layak bagi seorang mukmin membunuh seorang mukmin (yang lain), kecuali karena tersalah (tidak sengaja).</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}